有咩防潮箱牌子推介？

如題

taobao點睇？

平平地用 收藏家

見喺香港買唔係好貴 淘寶落到嚟我驚玻璃都碎鳩埋

收藏家我都有用緊 係幾好

惠通

你地用咩型號，幾多L

我用HD40G
30L

大概裝到幾多部機同鏡

屌 sor 睇唔到你開係攝影台
我唔係影相人 唔係裝鏡頭

咁裝咩 海味？

其實點分好壞

屌carousell二手先平得100

裝模型

幾舊水 買全新啦

所以先上嚟問下有咩牌子好

其實見佢濕度保持得唔差 又無嘈 放野空間又覺得幾夠 我已經覺得幾好

屌但點試 要買左先知

Btw一機五六鏡架雜物要幾大

加

其實係 淨係可以靠其他人食評

Everone
用左差唔多有十年

鏡頭呢d真係無概念

上網搵左張圖人地擺到咁囉

就呢個size嘅

年經

唔知咩機唔知咩鏡
唔知幾多雜物

呢條咩問題黎

6D
定焦 14 35 50 85 100
變焦 70-200

Condenser mic 小量其他嘢 線 電

用緊淘寶個隻愛保防潮箱, 25L,
放緊以下器材, 仲有少少位剩

富士XT3
35 f2
56 f1.2
10-24 f4
18-55 f2.8-f4
50-230 f5.6-6.7
80 f2.8 marco

個個牌子差唔多
揀冷凝片果種效能比較好同安全囉

唔會
包得好實
真係驚既就順豐運啦

收藏家AD20，純粹有特價買咗, 得20L
放緊:
2部單反
4支鏡
2部傻瓜機
2部RF
仲剩少少位擺filter

奉勸你有大買大，d野會越黎越多

唔插電既 有咩推薦？

O唔OK?

唔插電求其買個箱得啦

呢個版子Ok，不過搵個有電子濕度計嘅會再好啲。

我見佢有得賣獨立電子濕度計 38蚊

有冇最高記錄收藏家用幾耐先會壞

收藏家裡面個電子抽濕器用左 3 個月就壞左
懶得抬返去整
入面放隻吸濕大笨象算

用緊惠通，就快10年

我都係喎，咁啱嘅

係咪近年果d易壞d
我隻用左十幾年都未壞

跟櫃個電子濕度計用嚟控制埋部嘢㗎，唔係淨係用嚟睇濕度。

重有樣嘢提醒返，搵個個電子抽濕器可以獨立拆出嚟嘅櫃，如果個電子抽濕器真係壞咗，就只係拆個抽濕器出嚟，唔洗抬成個櫃去整。

有冇推介

今晚返屋企影張相畀你睇下，不過我個櫃無十年都有九年，唔知重有無得賣。

其實，好多時係火牛有問題。
換一隻輸出相若火牛就正常返。